美國「仇恨華人」參選人反擊: 我比特朗普更加特朗普

始終最奇怪: Don Blankenship不斷歧視華人, 但佢既未婚妻都是在中國出生

川普警告西維州選民 勿投「仇華」參選人布蘭肯席普
編譯張玉琴╱綜合西維吉尼亞州7日電 2018年05月07日 21:04

在西維吉尼亞州8日共和黨國會參議員初選前夕，川普總統敦促選民不要投票給極具爭議的參選人布蘭肯席普(Don Blankenship)；建制派共和黨人愈來愈擔心，這位曾入獄的前煤業大亨可能勝選。

川普推文表示：「西維吉尼亞州的偉大人民們，我們有一個扭轉乾坤的良機，問題是，目前競逐參議員席位的布蘭肯席普無法在大選中獲勝…絕無可能，記住阿拉巴馬州的前車之鑑，投票給眾議員堅金斯或州檢察長莫瑞塞。 」此外，布蘭肯席普接連在網路和電視競選廣告中發表歧視華人的言論，招致激烈抨擊。

布蘭肯席普7日回應川普的推文表示：「總統不了解我，他不清楚我在初選的兩位對手，瑕疵是數不勝數。」他說，建制派誤導總統，他堅稱，能夠在大選擊敗民主黨參議員曼欽。

布蘭肯席普曾一再抨擊建制派的參院共和黨領袖麥康諾，在電視廣告中，他說：「華府沼澤隊長麥康諾為中國人（China people）創造數百萬工作機會，麥康諾並藉此致富，事實上他的中國家人帶給他數以千萬計的財富。」加州華裔民主黨眾議員趙美心批評布蘭肯席普，「使用對種族不敏感的言詞」，是針對麥康諾的「下三濫攻擊手段」（cheap shot）。

不過布蘭肯席普在7日聲明中說：：「西維州明天將向華府沼澤將傳遞的訊息是，沒有任何人可以指點我們該投票給誰。正如有些人說的，我比川普還川普， 今早即是明證。」

愈來愈多全國性共和黨團體擔心布蘭肯席普可能顛覆先前選情贏得初選，5日及6日共和黨內部民調也顯示，布蘭肯席普獲得31%支持率，略微領先兩位對手。堅金斯獲得28%支持率，莫瑞塞獲得27%支持率。

"As some have said I am Trumpier than Trump, and this morning proves it,” Blankenship, a former mining CEO, said in a statement responding to a tweet from Trump.

呢條友之前好似搞到自己煤礦爆炸坐左一年監

之前好似有新聞話佢想要中國藉 ？

係

但依然無礙佢既民意急升. 所以侵侵都要出聲

係, 佢之前話想移民中國, 佢而家既未婚妻都係大陸妹

估唔到而家佢會打「仇華」牌

好明顯係間碟

投機派 不了

玩膠

死幾多人?

中共出錢捧佢出黎打侵侵

侵過侵侵?

扮野咋
娶左支那老婆又會反共啦
你睇Suckerburg都知咩事啦

"As some have said I am Trumpier than Trump, and this morning proves it,”

29

唔奇 個時有個神父反同性戀自己俾人發現佢叫鴨

上年亦有個反同性戀議員自己俾人發現佢扑男人

但依然無礙佢民意急升

唔少選民一聽到歧視性言論就扯哂旗

唔出奇

冇計trump都係咁贏

有咩好奇怪
越了解中國，就會越痛恨中國